
                      Excelente trama. Me viera las veces que sea y no me dejaría de sorprender. Guiones como, "Si escalas sin la soga. No tendrás miedo y lograras ASCENDER" son de trascendencia
. Es muy cierto si lo aplicamos a nuestras vidas.
        
            